818-香港人之Endgame

我地冇得再輸架啦 再唔企出黎就以後都冇得再出黎

推

你地係咪想贏架到底

818 維園見